少時最應該走一定係佢

泰妍 大賞主唱 實力第一 個人出道I作詞 作為隊長表現功不可沒

Jessica 混血Barbie 唱跳全隊第二 音質獨特 kpop唯一冰山公主 時尚王

Tiffany 發言擔當 好勝心強 同sica同一醫院出世 海選第一
哈利波特認為最美少時成員

Sunny 可愛矮瓜擔當 必殺技wink搵鏡頭 皇族但是有實力

Yuri 運動戶外綜藝擔當 煮嘢食 拍戲

Hyoyeon Rapper 舞后 jazz hip pop popping locking balletbelly dance 都識 可惜沒太多舞台

秀英 日文最流利 長腿擔當 填詞第一 最口臭

允兒 C位 靠樣搵食十三年 CF queen 電影破九百萬人觀看
唯一青龍90後入圍女主角

徐賢 TTS隊長 唱功第三

九個 8個

5個

一個

佢哋啲樣
好撚恐怖
整得
希望T寶會keep到

永遠是少女時代
金泰妍世界第一

Once入嚟做乜鳩 咁tired就retire 啦

四季大賞歌手

老🐔

Tiffany 依加真係好撚樣衰，又瘦到好似有厭食症咁

你咪雞

之前同Jessi 跳舞頭大身細，不過而家ig好多like ，人氣高咗

推

由出道攰到宜家

都已經入哂老人院,爭邊個應該走黎都無用了

少時雙主唱已經屌打晒其他團
之後仲有咩團係雙主唱？

如果唔係首歌得3-4分鐘 至少5個主唱

Out八婆擔當, 樣衰擔當同矮瓜擔當就得

定仔都準備入老人院

我同定延與子偕老

永遠都要9個

成日話雙主唱
但收音好d既live基本上淨係聽到泰妍唱chorus 又或者有時加多個徐賢

要洗眼

泰妍咁屈機徐賢西卡都好好 而家把聲厚咗徐賢應該排第二
tiff 聲大聲細 又鍾意自製音效

孝淵 sunny
兩大醜女

9隻老🐔

孝淵好似多咗

你做雞都冇人幫襯

岩阿你老母做雞都無人幫襯阿p牌仔

少時過撚哂氣啦 老雞團🐔

江山係九個打出嚟

扮鬼妹真係好嘔心我好鍾意佢以前傻傻地個樣

右手邊嗰個咁大波嘅

如果要計而家水準佢個樣同埋佢把聲真係廁所都唔請佢
追咗10年都冇咩留意佢
存在感低到好緊要
最紅嗰陣個個都有副業淨係佢冇冇聲冇氣

少時係勁 但其實仲有團係雙主唱既
例如 mamamoo 有3個主唱

MMM係4主唱

你自己衝出嚟就躝屍趌路啦
俾人屌得少

咁佢係鬼妹仔

如果佢咁嚴格講少時得雙主唱
我驚我計埋星星做主唱會比佢駁

Sunny Yuri 孝淵 秀英
呢4個既重要性最低 走左都唔太影響

泰妍＞＞＞＞西卡≥徐賢＞tiffany＞＞Sunny

弱智po 入老人院啦

1:35
韓國偶像竟然在舞台發出屙唔出屎既聲音

恭喜你入咗老人院

Ching 條片擺明係演唱會ver 差會po得出嚟俾你插
條片comments全部讚緊Tiffany喎

佢依家單飛
有翻存在感>> 望清佢真係好柒同跳舞好廢
咁多年企係後面真係有原因

老老實實佢又唔識扮嘢
把聲又難聽個
樣更加唔開胃真係
靠以前少時個名佢而家先有工開

我知入面有幾個有錢女本身都唔憂做

一係就好似抽抽咁樣出身基層但係靠實力又識做人

呢啲真係終極死好命

泰西兩個harmony真係好夾好好聽
另外本身西卡聲底比較弱
舞曲高音位係冇抽咁突出
呢首歌DQ把聲都幾岩唱
btw 佢做DJ打碟應該算係副業掛

死八婆崔秀英

允兒 唯一青龍90後入圍女主角

39屆有3個90後
40屆同允兒一齊入圍既高我星仲要細佢兩年

點樣講得出唯一青龍90後入圍女主角